[QQ系股冚家鏟] 有冇人渣6060 / 772 未走？

有冇人中左IPO而家唔走等下一個神話？

等10年